呢個係咩牌子既鞋？

大約係咁

Onitsuka Tiger

有冇人同我一樣淨係睇到碌鳩

Asics/Tiger?

你碌鳩俾人切咗兩刀先會咁諗

Asics